{"id":25,"date":"2021-04-15T18:29:11","date_gmt":"2021-04-15T16:29:11","guid":{"rendered":"https:\/\/caledonian.es\/?page_id=25"},"modified":"2021-07-30T09:04:30","modified_gmt":"2021-07-30T07:04:30","slug":"aviso-legal","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/caledonian.es\/en\/aviso-legal\/","title":{"rendered":"Legal Notice"},"content":{"rendered":"<p>In order to comply with article 10 of Law 34\/2002 governing information society and electronic commerce services, we inform the user of our data:<\/p>\n<p class=\" translation-block\"><strong>Company Name:<\/strong> \nCaledonian Proyectos y Construcciones Singulares S.A.U.<br>\n<strong>Company Tax Number:<\/strong> A82239013<br>\n<strong>Business Address: <\/strong>\nAvenida Valdemar\u00edn 86, 28023 Madrid<br>\n<strong>Telephone:<\/strong>\n913579500<br>\n<strong>Registration data in the business registry:<\/strong>\nVolume 14034, Folio 31, Section 8, Sheet M-230296<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Con la finalidad de dar cumplimiento al art\u00edculo 10 de la Ley 34\/2002 de Servicios de la Sociedad de la Informaci\u00f3n y Comercio Electr\u00f3nico, informamos al usuario de nuestros datos: Denominaci\u00f3n Social: Caledonian Proyectos y Construcciones Singulares S.A.U. CIF: A82239013 Domicilio Social: Avenida Valdemar\u00edn 86, 28023 Madrid Tel\u00e9fono: 913579500 Datos de inscripci\u00f3n en el registro [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/caledonian.es\/en\/aviso-legal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_GB\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Aviso legal &mdash; Caledonian\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Con la finalidad de dar cumplimiento al art\u00edculo 10 de la Ley 34\/2002 de Servicios de la Sociedad de la Informaci\u00f3n y Comercio Electr\u00f3nico, informamos al usuario de nuestros datos: Denominaci\u00f3n Social: Caledonian Proyectos y Construcciones Singulares S.A.U. CIF: A82239013 Domicilio Social: Avenida Valdemar\u00edn 86, 28023 Madrid Tel\u00e9fono: 913579500 Datos de inscripci\u00f3n en el registro [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/caledonian.es\/en\/aviso-legal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Caledonian\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T07:04:30+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Estimated reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\",\"name\":\"Caledonian\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-GB\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png\",\"width\":800,\"height\":154,\"caption\":\"Caledonian\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/\",\"name\":\"Caledonian\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/caledonian.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-GB\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/\",\"name\":\"Aviso legal &mdash; Caledonian\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-04-15T16:29:11+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T07:04:30+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-GB\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/caledonian.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Aviso legal\"}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/caledonian.es\/en\/aviso-legal\/","og_locale":"en_GB","og_type":"article","og_title":"Aviso legal &mdash; Caledonian","og_description":"Con la finalidad de dar cumplimiento al art\u00edculo 10 de la Ley 34\/2002 de Servicios de la Sociedad de la Informaci\u00f3n y Comercio Electr\u00f3nico, informamos al usuario de nuestros datos: Denominaci\u00f3n Social: Caledonian Proyectos y Construcciones Singulares S.A.U. CIF: A82239013 Domicilio Social: Avenida Valdemar\u00edn 86, 28023 Madrid Tel\u00e9fono: 913579500 Datos de inscripci\u00f3n en el registro [&hellip;]","og_url":"https:\/\/caledonian.es\/en\/aviso-legal\/","og_site_name":"Caledonian","article_modified_time":"2021-07-30T07:04:30+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Estimated reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization","name":"Caledonian","url":"https:\/\/caledonian.es\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#logo","inLanguage":"en-GB","url":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png","width":800,"height":154,"caption":"Caledonian"},"image":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#website","url":"https:\/\/caledonian.es\/","name":"Caledonian","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/caledonian.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-GB"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/#webpage","url":"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/","name":"Aviso legal &mdash; Caledonian","isPartOf":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#website"},"datePublished":"2021-04-15T16:29:11+00:00","dateModified":"2021-07-30T07:04:30+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-GB","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/caledonian.es\/aviso-legal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/caledonian.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Aviso legal"}]}]}},"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25"}],"collection":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":508,"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions\/508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}