{"id":598,"date":"2021-09-16T12:10:28","date_gmt":"2021-09-16T10:10:28","guid":{"rendered":"https:\/\/caledonian.es\/?p=598"},"modified":"2021-10-07T11:54:01","modified_gmt":"2021-10-07T09:54:01","slug":"caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/","title":{"rendered":"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid"},"content":{"rendered":"<p>Apostar por la tecnolog\u00eda al comprar una casa es un acierto. La tecnolog\u00eda es sin\u00f3nimo de calidad, de vanguardia y de investigaci\u00f3n aplicadas a la producci\u00f3n de bienes que hacen la vida m\u00e1s placentera y proporcionan experiencias gratificantes<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apostar por la tecnolog\u00eda al comprar una casa es un acierto. La tecnolog\u00eda es sin\u00f3nimo de calidad, de vanguardia y de investigaci\u00f3n aplicadas a la producci\u00f3n de bienes que hacen la vida m\u00e1s placentera y proporcionan experiencias gratificantes<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":863,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[11],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v18.2 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid &mdash; Caledonian\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Apostar por la tecnolog\u00eda al comprar una casa es un acierto. La tecnolog\u00eda es sin\u00f3nimo de calidad, de vanguardia y de investigaci\u00f3n aplicadas a la producci\u00f3n de bienes que hacen la vida m\u00e1s placentera y proporcionan experiencias gratificantes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Caledonian\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-09-16T10:10:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-07T09:54:01+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2300\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"caledonian\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\",\"name\":\"Caledonian\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/\",\"sameAs\":[],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png\",\"width\":800,\"height\":154,\"caption\":\"Caledonian\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#website\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/\",\"name\":\"Caledonian\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/caledonian.es\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg\",\"width\":2300,\"height\":900},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/\",\"name\":\"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid &mdash; Caledonian\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-09-16T10:10:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-07T09:54:01+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/caledonian.es\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1\"},\"headline\":\"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid\",\"datePublished\":\"2021-09-16T10:10:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-07T09:54:01+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#webpage\"},\"wordCount\":61,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg\",\"articleSection\":[\"Arquitectura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1\",\"name\":\"caledonian\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/caledonian.es\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"caledonian\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/caledonian.es\"],\"url\":\"https:\/\/caledonian.es\/author\/caledonian\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid &mdash; Caledonian","og_description":"Apostar por la tecnolog\u00eda al comprar una casa es un acierto. La tecnolog\u00eda es sin\u00f3nimo de calidad, de vanguardia y de investigaci\u00f3n aplicadas a la producci\u00f3n de bienes que hacen la vida m\u00e1s placentera y proporcionan experiencias gratificantes","og_url":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/","og_site_name":"Caledonian","article_published_time":"2021-09-16T10:10:28+00:00","article_modified_time":"2021-10-07T09:54:01+00:00","og_image":[{"width":2300,"height":900,"url":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Escrito por":"caledonian","Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization","name":"Caledonian","url":"https:\/\/caledonian.es\/","sameAs":[],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#logo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo.png","width":800,"height":154,"caption":"Caledonian"},"image":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#website","url":"https:\/\/caledonian.es\/","name":"Caledonian","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/caledonian.es\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#primaryimage","inLanguage":"es","url":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg","contentUrl":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg","width":2300,"height":900},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#webpage","url":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/","name":"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid &mdash; Caledonian","isPartOf":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-09-16T10:10:28+00:00","dateModified":"2021-10-07T09:54:01+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/caledonian.es\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1"},"headline":"Caledonian apuesta por la tecnolog\u00eda punta en sus casas de la calle Javier Ferrero de Madrid","datePublished":"2021-09-16T10:10:28+00:00","dateModified":"2021-10-07T09:54:01+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#webpage"},"wordCount":61,"publisher":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/caledonian.es\/caledonian-apuesta-por-la-tecnologia-punta-en-sus-casas-de-la-calle-javier-ferrero-de-madrid\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/caledonian.es\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/destacada-6.jpg","articleSection":["Arquitectura"],"inLanguage":"es"},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#\/schema\/person\/7f5366d0788dae85fd52c51e927c1ef1","name":"caledonian","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/caledonian.es\/#personlogo","inLanguage":"es","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/70c0b79b3791061a1eace831706cab62?s=96&d=mm&r=g","caption":"caledonian"},"sameAs":["https:\/\/caledonian.es"],"url":"https:\/\/caledonian.es\/author\/caledonian\/"}]}},"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/598"}],"collection":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=598"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/598\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":865,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/598\/revisions\/865"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/media\/863"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=598"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/caledonian.es\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=598"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}